fifa 18 點樣可以線上同其他兩個fd 玩

如題
點樣set

Pish

+fd 邀請

巴打幫下手同另外兩個朋友唔識set

開party
分享遊玩
將控制器交給參觀者
開online game

玩乜嘢模式？

咁咪得2個人控制？

離線模式

我地總共有3個人

玩線上wo

3個人只可以玩pro club
開個球會 開隻人仔 咁就玩得

開咗party=佢入咗你部機
同平時喺同一部機一齊打咁開game

我分享哂比兩個fd?

分享只可以分享一人

1+1=3？

大約係咁
揀OFFINE FRINDLY
揀主場作客手制果到你個FRD會係PLAYER 2 PLAYER 3

但分享遊玩只可以分享比一個fd

最多2 人group
第三個player 冇得入

有冇巴打敎

屌你第一日打機咩 教左咁多仲要問

Share 唔到